三星Note8整極都整唔好

部Note8今年1月買
到6月左右我一開擴音，對方聽我講野就會斷斷續續
已經整過兩三次

今日再去，又話換曬mon，底板乜乜柒柒
點知都仲係壞

究竟我壞左啲咩？
係咪真係咁難整？

當係交學費囉
下次識揀 唔好再買3星機

可能乜都無換過 同你講換左

三星

用咗s8+年半，完全冇問題，電都未換過，仲係核電

深表同情

RIP,下次唔好買喇

壞mic?

翻新機仲慘啦

大家今年堅持罷買iphone
業績唔好 下年蘋果自然識做
請大家團結合作

市場策略
逼你換69

要買三星機就唔可以一出就買，要過至少三個月先買。有問題實有人中伏先過你，其次平少少。
Note 3用到而家都冇壞，S8更係用到爐火純青了

樓主就係俾我參考嘅例子

用得android預左

而家又要去三星做契弟

你走之前check清楚先

我之前S7用左兩年，點知跌落屎坑冇得救

先至換note8

今日一定會
尋日攞機趕時間，邊估到整幾次都整唔到
我都只係想用擴音傾電話姐

三叔啲機真係撞手神

三星係咁架啦

又關android事，Apple都會有壞機啦，最多咪關間廠事

會爆炸

ifanboy真係弱弱地智 唔好怪佢地

試換sim卡

換過喇

S系列其實相對穩妥過note

起碼好過整極都整唔好
仲有 頭個水買個陣壞左 肯定無番近機

全香港人罷買

apple: wfc

之後有問題咪又係翻新機，其實如果再check清楚，我覺得冇問題，起碼好過翻新機

android=三星？

買得三星預咗啦

笑左

換機啦

番新機咪同妳拎部機去整一樣
只不過係另一部機拎左去整再比返妳咋ma
仲慳左時間 唔洗等

算啦，佢三叔整過果部比返佢係全新機架

一樣

唔好意思，我冇整過

而家話要放低兩三日
手機佬試過擴音通話真係有問題
但硬件就冇事
話應該係程式問題

至叻係你喇樓主檢討下啦

已檢討

買三星唔壞都還好
壞左就直接掉得架啦
冇得整基本上去整即係去睇佢耍太極
爆炸都唔回收
全球三星不包括香港
買三星搵命搏架

唉，我都明呢樣野
一壞就好麻煩
搞到我好想加幾千換note9

根本就係局黎

仲唸住買note9 建議你驗下腦

換s9好過

真係賤畜

見過鬼仲唔怕黑仲走去買三星 某啲香港人真係要驗下腦

iPhone 咪一樣有事，買其他android 好過

換咩機先好呀ching
apple好似唔太方便喎
乜都要iTune過

因為我好鐘意放自己啲相同片係部機道
三星機一拉過去就得

有冇醫生介紹？

換nokia 3310

換iPhone啦

電子垃圾都拎去整

android又贏

會唔會電話套問題

利申： S8+未夠一年已經井噴式漏電

唔會啦，師傅試果時都冇帶套

都話三叔cs同qc垃圾
一陣班打手又沖出黎咬人

小心pixel 狗打手

岩岩收到
仲以為拎得添

香港咁大竟然要等 Parts ... 我以為得垃圾蘋果會係咁

借口黎姐
擺明中秋唔想做野啦

今日先拎咗部note8去換電兼換埋mon

前後都係2個鐘內嘅事

唔敢話其他人要等幾耐

但係冇用過佢service就唔好亂鳩咗噏啦

有排等

仲未整好？

樓主仲未整完
笑左
買iPhone都無咁嬲

未呀，前幾日打過去
佢話訂緊底板
起碼等多一兩星期

叫佢借部note 8俾你用住先

而家就係用緊佢借果部S8
但係又幾好用噃

我前幾日打去其實驚自己整花佢部S8
所以吹吹佢
點知佢話放心用，花冇所謂
唔好爛就得

咁慘 唔肯換過部咩
利申:s8 note8開心使用中

你覺得佢 D mesaage 係自己 send 比自己 ..?

其實尾二果次
佢話幫我換mon,電，副低板
我已經覺得部機新既一樣
可惜"擴音"既問題解決唔到，所以又要入廠

買手機電器呢D野不嬲好撞手神